###### 金刚梯>金刚帮助>金刚1.0金刚号梯>
### 配置说明
#### 适用于 安卓手机

#### 特色
  - [ 一拖九 ](/onefornine.md)：一号在手，全家自由
  - [ 万能号 ](/multipurposekkid.md)：一号万能，多机通用
 
#### 配置说明
![image](B073B1E6-B647-48FA-8931-35923C5EA54F.jpeg)<br>
- 点开手机主屏上的 设置, 在 设置 下，设法找到VPN
- 因采用安卓的手机厂商为数众多，设置 下的条目五花八门，因此，金刚无法用统一的名词、术语做精准描述。现仅以 ViVO 手机为主叙述
- 常见的是在 设置 下有 更多设置 或 更多网络设置 或 虚拟网络设置 或 其他无线连接 等条目。其下又有 VPN 或 VPN设置
- 点开 VPN 或 VPN设置 条目，此时，某些品牌的手机会强制机主录入开机密码
- 在 VPN屏 下方，点 添加VPN配置… 或 添加VPN网络 或 + 号，弹出 添加VPN网络屏
- 在 添加VPN网络屏 内点 类型 所在的行
- 在 类型 的 6 个选项中：选<font color="Red"> L2…/IPSec PSK </font>
- 在 名称 处填入：<font color="Red"> AAA金刚 </font>
- 在 服务器 或 服务器地址  处填入：<font color="Red"> atz开头的串 </font>
- 在 L2…密钥 处：<font color="Red"> 保持空白 </font>
- 在 IPSec标识符 处：<font color="Red"> 保持空白 </font>
- 在 IPSec预共享密钥 处填入：<font color="Red"> mft </font>
- 在 用户名 处填入：<font color="Green"> 金刚号 </font>
- 在 密码 处填入：<font color="Green"> 金刚密码 </font>
- 应勾选 记住用户名和密码 （有的安卓手机该项叫 保存用户信息 ）
- 点屏幕右上角的 完成 ，退出 添加VPN网络屏 或 添加配置屏，到达 VPN屏
- 当 完成 为灰色、不可点击时，点屏幕左上角的 取消 ，从 AAA金刚填空屏，到达 VPN屏
- 在 VPN屏，如果手机上已经安装了多个VPN工具，则应确保 蓝色的勾 打在AAA金刚 一行的左侧，而不可打在其他VPN工具上
- 在 VPN屏，打开 VPN 开关，开始连接金刚
- 如果屏幕顶端出现  带框VPN 图标 或 钥匙 图标，则表示 金刚连接成功，即可自由上网
- 下载谷歌浏览器 Chrome 和 YouTube 视频播放器
- 在金刚保持连接的状态下，在谷歌浏览器内录入网址 google.com，然后搜索您感兴趣的任何内容，或在 YouTube 视频播放器里搜索您感兴趣的任何内容
- 如果连接失败，则请参阅[ 《金刚L2型报错信息、原因及处置》](/errormessageofL2.md)

#### 推荐阅读
- [金刚梯](/dlb.md)
- [金刚帮助](/list_elpkkvpn.md)
- [金刚公司类](/list_kk.md)
- [金刚产品与服务](/list_kkproducts&services.md)
- [金刚1.0金刚号梯](/list_helpkkvpn1.0.md)
- [金刚号梯产品获取与配置](/list_kkproducts1.0.md)
